應唔應該私了 住黃埔既人

佢地隨時都中左肺炎 點搞呀

用下腦先講嘢
拉定

做咩鳩 佢地成班可能中曬招

俾人野到 佢地有得簡？

拉

Nben住個到 大家要小心

如果要私了黃埔既人 麻煩你上去湖北屠城先

黃埔狗？

Nben 狗黎唔會有事

以事論事

你唔洗拉 你推唔到的

封左黃埔佢啦,唔好比D人出黎

起底
此post已完

唔好推啦 明知樓主on9嘅仲覆乜
屌佢都嫌嘥精啦

私定先,組隊

佢地真係要自我隔離14 日

( Show Blocked User - 濕鳩liy-好喜歡她 )

無所謂 你損失

封黃埔城 支共都係咁做

on9

私了人果個自己都奶野我唔敢

一定要封唔佢地出門

咪撚柒啦你 呢區咁多手足

咁就比多d料黎啦
聽日邊隻

金鎗六十

下次一定jump

原po連私了係點解都唔知甘

放過葆葆OK？

Who

樓主嘅私了系列算係全連登最高質

拉 有精力去屠狗先

Bye bye 五毛

樓主係好出名嘅負皮收集師
推!

唔可以咁講 nben高少少

私了林鄭好9過啦

我住kt

樓主句 無所謂 你損失 簡直屈機

係 佢地會後悔

on9 post

成班假黃絲

出得街都唔荒黃

叫港父 x佢地？

樓主我捉你全家中肺炎🤗

港父唔敢